頭先睇關於山竹既新聞先知廢老依個名詞無叫錯

頭先睇CCTVB新聞（唔好屌）睇到話好似話鯉魚門個邊有堆棚屋，
政府會車個班居民去庇護中心
記者訪問一個啊婆，個啊婆話唔洗去庇護中心架，有咩事打電話報警得啦，有警察會駛橡皮艇黎
真係痴撚線，出邊打風仲要搵人救你咪等如搵人陪葬